［忘年戀］試過同你大幾多既人拍拖？

連我男友都係好信我點解接受到大自己咁多既男朋友 佢話我條件唔差 大把𡃁仔溝 點解要揀佢

我真係鐘意大我好多既男仔 好有安感 想法又成熟 但出街d人歧視眼光
有巴/絲明白？

申利：16年
我二十頭 佢3x

點識?價值觀會唔會好唔同

20年，個年岩岩畢業，佢4x, 個時都有心想了解下對方發展下，但一開波就話結婚生仔，都未夠一星期就冇啦啦帶我返佢屋企，屌你一開門成家係到。
玩完。

I'm 大叔控

a0

樓主一歲？

盲？

其實有時幾辛苦
利申12年

Ex大我十年，最後因為唔想曬佢時間而散左

網上 識左三年先一齊
價值觀同年齡無關係架喎 不過我諗因爲我想法都係比較成熟啲所以我覺得夾到

真係好正 大膽啲就識到
因為多數男仔都鐘意細過自己好多既女仔 加油！

應該係唔識計數

指咩辛苦？講黎聽下 交流下

女朋友大你十年？
最嬲因爲為個女仔著想而講散 一啲都唔men
你應該係諗點可以自己比到幸福人

都係男人專一
由8歲到80歲都係鍾意後生女

btw 你個名

你個名都關關地事
睇得多亦舒 會對成熟既男性接受程度高d

就係因為我覺得自己俾唔到幸福佢 我得個垃圾science hd，錢又搵唔多

係呀女朋友大我十年

我鐘意姐姐

9年，屌你老母條友正一仆街黎
都30歲人仲成個on9仔咁成日無理取鬧 仲要以為自己好撚叻好撚成熟成日鬧我
依家個男朋友大我一年 溝通起上黎真係好好多，多好多共同話題 幼稚又得成熟又得
不過有時會驚第時老左佢會唔會嫌棄我 始終女人易老好多

全部女友大過我 最大大七年 法國人

4年 比起你地個d好似冇乜野

16歲試過同一個30歲嘅男人一齊，
其實依家好多觀念都係沿自佢

同埋好多謝佢係我最易比人呃嘅時期出現，
等我早D認識究竟大部份男人諗緊咩

5年
已散

咁多女都like 大自己咁多

咁佢有冇呃到你
btw我係8年 個陣我18佢26 拍左兩年
其實好對佢唔住 我最任性最唔識拍拖嘅都比佢承受左 最後我仲要比帽佢 應該hurt得佢好深 見到佢而家搵番個27 8嘅女仔都開心

可能因為經濟條件
不過當然仲有價值觀同經歷
唔係同年紀嘅男仔會有
大叔個啲吸引

佢48 我22

正臭西

ex9年 世紀大仆街嚟
飛左佢之後佢偷拍裙底比人拉左
但放返出嚟繼續溝妹妹仔

咁你一定有啲優點佢係鐘意
同錢銀無關

我22，現任大我20年
有型大叔 教識左我好多野，勁錫我
低能野至第四空間都會傾

你拍緊拖時，有冇發現佢呢個癖好？

可以接受大幾多？
最憎弟弟

我都鐘意姐姐大過我 不過無人鐘意弟弟

忘年戀真係好核突

大我6年，外表睇上去大家差唔多，佢30歲但個樣仲成個大學生咁，大家溝通到，有時佢仲會低b過我，但應該成熟嘅時候又會好成熟
可惜係個player，大話精

冇一齊 中意個大13年既

大7年

我都係 我會係佢地到學到好多野
比人呃左？男人諗緊啲咩呢？

但出街個時有無歧視眼光

你叻啦
派帽都笑騎騎

正仆街

會保持距離
怕佢比人誤會

的確係會有呢啲賤男or變態佬危機 變態佬機會大啲

冇呀，只此一個，比佢嚇怕左，最後我隻佬同我同年

廿幾歲毒撚未拍過拖

絲打下次小心啦 始終人哋都係活多過你6年
成熟既另一面 就係識處理感情 玩弄先岩

btw我都好驚比人呃

佢拒絕左？

咩事散？

9年

唔好咩？

20年

係呀 所以出街無拖手 攪到好似做緊啲咩犯法野咁
究竟其他人睇到個腦諗緊啲咩諗到 望到好似討厭我哋咁

會唔會有代溝？

出家係咪好怕俾人知？

你講得岩個陣個個fd都話佢唔係好人，個陣熱戀，扮聽唔到，仲幫佢講說話，依家諗返真係好on 9

完全唔會 照拖手

我37 佢65 岩岩擊退左個成日謀佢錢嘅西女人 上個月我地仲入左紙結婚

利申貪佢靚仔

咁佢一定keep得好好，好有佬味

大過自己真係咩都叻過自己有經驗過自己
有時好似小朋友咁俾佢照顧
但其實我比起同年嘅人算係成熟
朋友間係做照顧人個個
對住佢就係俾人照顧

20年大姐姐
只是覺得相逢恨晚

真心膠
我真係恭喜你呀

睇落唔大落差先拖...
我睇落太後生啦，冇人先夠膽拖
佢身分唔方便

想追一個大八年

no no no
係18-22嘅女仔

唔方便
只要自己唔介意就得

我個女仔fd都話同弟弟一齊好煩好似帶細路仔出街咁，唔係有錢都唔會so佢

係㗎 但冇可能早廿年出世 對方又冇可能遲廿年
或者依家遇到已經係最好時機呢

lm

17年
仲要係學校呀sir

愛情係盲目架！係盲架！！

其實多唔多絲會中意中學D呀sir?

恭喜絲打
btw想知道點樣擊退個西女人？

唔係 係我唔敢俾佢知

做咩咁既樣 我想鼓勵下巴打姐

姐係你係叔叔 ？

追啦

中學成日幻想同阿Sir拍拖
成績係咪高分啲？

鐘意 成日ff

巴打係呀sir?

你feel到佢唔鐘意你？
絲打？女追男應該易啲

no 我啱啱grad
同一個細自己5年嘅女仔一齊
係依度唔算忘年戀
不過俾身邊嘅fd話

男朋友大我三年咋
當年係我中學senpai
你地對對年紀都爭咁遠，拍拖會唔會有距離感？

我22 佢39 大我17年
開始左個幾月，我屋企人都知 出街都好癡纏唔介意係人前kiss

利申: 男o1

初戀男友大我7年
個陣18歲佢就25歲

但係咁，貧賤夫妻百事哀 既然提供唔到個好既生活俾佢我寧願放棄，唔想佢同我一齊捱

我呢個大接近十一年

我23，條女28仲keep得好好，似細過我

一早知佢鐘意學生妹，知佢鐘意睇裙底，但唔知佢會影

過左好耐嘅事黎 以前細個唔識

貪錢就貪錢啦樓豬

食慣好野返唔到轉頭
點解咁多人覺得窮撚先係真愛 ？

男朋友大7年
自己下年final year
留名

EX大我9年
但佢個樣左細個
所以企埋一齊唔覺有問題
係有少少代溝

駁唔到，你哋唔會生仔呱？

高齡產婦

十年

I know that feel bro

3 年 好幸福好sweet

我自己番pt time搵錢自己洗
唔好係到咁酸啦 你都去搵番個女朋友啦

上網搵sp 係其他論壇搵人玩3p玩換parter

咩事睇得出代溝呢？

佢會唔會覺得你唔係認真？
我個有少少feel到會

come on Jesus
咩年代歲數都要門當戶對？

你會搵到的，我幫你祈禱

年紀大對性真係隨便啲 經驗多
呢個都係我唔係幾接受到佢既缺點

而家有個大我11年嘅追緊我
咁本身我個樣都比較成熟
同年齡唔成正比
但11年 真係唔會有代溝個啲野咖咩

出黎做野之後可能價值觀唔同左 會有散既機會

反而我同過細四年仲要long d

年齡唔係問題，重要嘅係思想上岩channel

代溝唔關年紀事
係溝通唔到既同年都可以溝通唔到
不過姊弟戀係會有現實問題考慮

無錯無錯

佢係對性係隨便到仆街
同我一齊之前已經成日叫雞
搵sp都已經好仆街 仲要寫明係要3p同換parter
呢個根本唔係係年紀問題 係佢本身個人仆街
而家佢有新女朋友lu 都鄧佢女朋友慘

當時我仲讀緊書。。而佢已經畢左業好耐
佢返工有幾咁辛苦我又唔知
反而係我理解咁到佢咁
有時出去見佢d朋友。。一個二個都大我咁多
我就坐埋一邊。。答唔到嘴
不過。。大我八、九年既男仔又真係幾吸引既
所以散左之後。。我都係搵呢類型

點先溝到叔叔
好想放棄但係又唔捨得

7年

究竟點先識到叔叔
就算唔係做情侶都可以做朋友嫁

唔好平陰 睇落細個 差距大

對個叔叔有好感
初初識覺得好大差距 所以婉拒咗出街啊食飯咁
但係做做下野覺得佢好charm 又識好多野 又教到我做人處事果d 所以產生少少好感
不過佢依家唔理我喇 係得閒搵我攝時間咁

溝叔叔好易
利申大叔殺手
表現崇拜就得，一時on 9一時認真
不要首先要傾到認真野

首先要識到叔叔先

我細個屋企窮，由細到大都無靚衫著，
更加唔會打扮自己，
永遠返學就保良局運動服
大近視又剪超短頭髮(老母實係隔離話剪短D剪短D）

上到中一坐係隔離個男仔同我講，
其實你係靚女做嘜唔打扮？
影學生相果陣深近視眼鏡反光得滯要除，
攝影師哥哥講左句「禾稈冚珍珠」，
果陣雖然有D開心，但係唔敢去相信，
更加唔會覺得有人鐘意我。
試過暗戀男仔，不過傳出左害到佢比人笑，
亦試過比男仔當兄弟，當笑匠(大笑姑婆)，當Les

可能係咁養成左人地同我講鐘意我，
我會好義無反顧咁付出自己，
覺得人地鐘意我需要我係種恩賜

到15、6歲果陣遇到30歲嘅成熟男人，
佢好快發覺我容易回報人嘅特質，
講穿左就係好易信人好易比人呃
開始佢慢慢改變我，我開始戴CON，
開始好似其他女仔咁打扮下，開始著下裙，
開始察覺自己係人地眼中係高瘦白靚女，
唔係要人「哽」嘅程度
好多男仔隨便嘅一句鐘意你純粹係因為外表，因為鳩痕，
佢教我要愛惜自己，
唔好人地假情假義講一句就比人掂，
寧願當全世界男人一開始嘅表白都係呃你，
再慢慢睇定D諗清楚

或者呢個男人只係對我有無比嘅佔有慾先咁講，
到後來知佢其實已經結左婚，佢呢一世都唔會同我一齊，
但係我覺得佢教我嘅嘢都好有用，對我影響好深

識得珍惜自己，
所以先會遇到依家呢個好珍惜我嘅老公

雖然以前為呢個呃我嘅男人傷心過嬲過，
不過兩年前佔中係銅鑼灣見到佢，
已經無左嬲佢嘅感覺，
如果唔係遇到佢，我後生果陣唔知比MK仔中出幾多次，
或者就唔會有依家嘅我，依家嘅幸福

後記：同佢正式斷左一年後，遇到依家老公，
一齊左五年之後結左婚，
已婚四年感情依家深厚恩愛

我試過同細我7年既女仔拍

留名

一齊就未試過 但試過比個大13年既追
同一間公司 我係pt 而佢係senior
日日係度講經 講佢做人同拍拖既經驗
個陣拒絕左好多次 因為有一個發展中既男仔 但佢當正我係佢女朋友咁
咩都管 衣著同邊個whatsapp個啲都要由佢管理
其中有樣野我對佢反感既原因係
佢有幾次show左佢啲EX影比佢既半祼照比我睇
之後自己係度回味 個刻覺得呢個人好痴線
即晚我收工佢wtsapp我叫我影自己比佢睇
然後人生第一次block人Wtsapp
過幾日返工 佢話我比帽佢戴 真係好撚痴線
無耐我就同左依家個男朋友一齊 再機緣巧合之下 轉左第二個地方返工
自此之後 我都幾驚啲年紀咁大既男人埋我身

利申：個陣岩岩20歲

我都係，鐘意親都大我十幾年，想問有咩途徑可以識

拍過叔叔就番唔到轉轉頭

依加係弟弟？

呢個真 唔可以太𡃁妹個樣
但個樣都好小朋友 似18

呢句真係笑左

佢講得好岩 唔係個個都會咁坦誠 肯袋錢落你袋

咁又真喎 同叔叔一齊都要思想有番咁上下先夾到
我覺得自己成熟過頭 所以好唔鐘意細過自己既男仔 加上男仔遲熟

我都好驚呀絲打 佢有坦白過有叫過妓 但只限無女朋友個陣 我會唔會都比人呃

我就轉職魔法師都覺得自己好幼稚低b，遲熟得太緊要

鐘意姐姐多
平時朋友都係同姐姐岩傾好多
試過大自己5年

男朋友大我9年幾

我都笑左，求教學 成日起街邊見到d 30幾既就好想問佢拎電話 仲要黑框既

七年 兩個禮拜散左

我26佢31
一齊左差唔多兩年岩岩分手

利申：巴

大叔控
最大個10年

相差21年...
好認真, 無後悔過
唯一係佢擔心年紀愈大照顧唔到我

丫仲有..就係唔知點話俾屋企人知

大7年
姐姐控

以前有兩個大10年，最近果個大11年，上一個大13年 大叔咩都識先傾到計好有吸引力

10年
對方女

20頭. 16年,即係4歲就開始

試過條女問我幾多歲
我答完佢
佢就唉 太大啦 ( 大8年 )
就無再進一步 朋友到依家

點解呢到咁多絲鍾意大自己咁多既男仔
但現實中我遇到既又唔係咁

可能相處下會改變諗法呢
我初初都覺得8年好多 但係之後都改變咗睇法
加油

照顧返佢轉頭，好sweet

我對相近年齡冇乜興趣 ，30幾既人有一種吸引力起到 我19歲

男性平均壽命比女性長
你哋之間嘅年齡差加埋壽命差就會係收尾果幾(十)年孤獨嘅時間

身邊好多朋友都接受唔到大太多 但大哥哥/叔叔真係好吸引
暫時試過大我9年

你係咪調轉咗??? 唔係女人長命啲咩

擺到明佢變態佬

係變

私底下無咩所謂 但做野就要處理得成熟

原因係？佢係player?

點解分手既？ 我估係佢想結婚？
btw 巴打rip

好sad 唔可以陪佢一齊老
無悔就得

如果佢照顧唔到你 你屋企一定好擔心 唔講好d
除非想結婚

都係有人誤會 應該係我自
相差16年呀

聽佢地既經歷都好有趣
絲打好勁識過咁多 講下用啲咩方法易識到叔叔比下其他想識叔叔既絲打聽啦

佢應該係介意人地既睇法 但係都唔係抗拒巴打既
慢慢引導下佢囉

所以我唔敢同人講

相處唔錯咁喎 又無比朋友講？

主動啲 因為多數叔叔都係唔會估到/相信有妹妹鐘意 暗示多啲佢地先明 同有信心可以一齊
又唔會覺得你玩玩下

試過同個大我八日既

我25男，同28女拍拖

始終同男大女小唔同，
好多現實既野要考慮，
希望女30前可以結得成

其實睇眼神同談吐 都估到佢細我好多
所以一直當佢o靚妹 細路女 完全無諗過溝

但佢瘋狂揾我 講野又懶close
初時我覺得煩
有鬧過佢我又唔係你條仔 關我咩事
我做乜乜乜去邊又關你咩事 好煩之類

( 平時唔會咁燥 係揾我啲messages太多
遲少少覆又問三問四
當時又覺得o靚妹仔無可能會鍾意我
所以唔會意識到佢係冧我想揾我 )

到後期煩到一個點
就好直接問佢你係咪鍾意我

佢無直接答我
回emoji 👀😳😳😳😊
幾十秒後再問我幾多歲

我答完佢 佢就唉 太大啦...
之後就慢慢淡岀

其實佢日日揾我都持續左個幾月
佢早起過我
所以我每日起身關手機鬧鐘
都會見到佢既早晨wtsapp 已經慣左
依家無人煩 真係有點空虛

唯有當自己FF
無直接答係就當自己自作多情算

Ps.
已放低 只係每次諗起都有少少黯然
挑起人條癮再厭棄人真係好仆街

睇完呢個post好多回憶，好彩我仲未結婚啫

絲打我同你一模一樣

分享下

我都覺，成件事都好撚痴線
其實都搞到我有啲怕大咁多既人 就算做下朋友都有啲陰影

點解唔試下俾d信心佢 話俾佢聽差幾年唔係咩大問題
不過既然你都放低咗就let go la

8年，已散

係唔係真係咁多大叔控
其實係咪諗野比較成熟既女仔先會鍾意d大過自己既男仔

有人話年紀唔會影響價值觀
我自己就覺得會
你太細個接觸既人同埋事唔夠多既時候
自然會焗限左你既一d事情既睇法
同埋其實真心唔多唔少會有代溝
冇代溝我覺得通常係比較細果個諗野成熟d可以貼近到年紀大d果個

利申：前幾日分左手
女友細自己6年差唔多7年
佢19我就26

十年 我重好細個 結果因為我讀緊書佢番工我無辦法理解佢所以好短就散左

其實我都有過兩個ex,一個細12年，最後唔夾所以飛咗佢。另一個細16年，最後我比佢飛咗
家陣鍾意咗個細22年嘅，不過都係算把啦！

你男定女先？

男

臭雞

細22年 個女仔幾歲

21

宿命的留名

巴打個look係咪好後生

都算係嘅 ，人哋多數估我30咁上下

唔怪得知

$$$

大十年
諗住溝通下有冇機會發展，但係成日都好飄忽有時會消失幾日又冇共同朋友
有時會覺得好有距離感
不過真係好中意大叔

我同你既情況一模一樣

利申: 藍絲 大叔控

比d耐性，我覺得冇共同朋友先正

不過首先要攪清楚佢係咪有老婆先

鐘意緊大我七年既
唔敢表態 好驚柒

小弟文筆唔好

記得某年七月閒日去老蘭蒲，本身諗住去飲杯嘢，點知識咗個女仔，後尾識咗排就變咗半個男朋友。

嗰時其實我啱啱失戀重傷中，佢嘅出現令我好開心，同時亦好擔心，因為佢得18歲，而我大佢13年

而我啱啱散咗個ex就細我9年，仲要係俾帽我戴。

我嗰時已經身心疲累想揾個穩定嘅，好怕佢咁後生未玩夠，有一日會傷我好重，又要再重新出發。再加上佢9月要返UK繼續讀書，仲話想讀埋Master先返，變相即係要long d 4年。

最後我決定當拍散拖算，其實送佢機時好唔捨得，佢有叫我去英國探佢，但小弟嗰刻根本走唔開。後尾唔知佢點發現我11月時識左另一個澳洲返嚟嘅女仔（細我10年），佢就嬲咗我無再揾我了。

估唔到我呢家仲未結婚，其實仲有啲掛住佢，可惜佢已經換咗facebook揾唔返了。我相信如果唔係long d我同佢應該會拍拖的。

去馬就½，唔敢就得個桔。
到底是幻想已知足常樂的豁達，但是“只可遠觀”的無奈，就自己諗吓

大叔好正！ 我都溝通緊 佢前個排會主動搵我 依家到我要主動搵佢 問佢係咪好忙又話唔係

我19，男朋友25
無錯，唔同年紀個價值觀點都有唔同，
但就係因為咁，我覺得可以係對方身上了解唔同既價值觀，反而令我覺得對方更加吸引 我亦都因為我男朋友學識左好多野
我覺得我男朋友係成熟又得陪我一齊低B又得既人

大我16年，現任
對上再對上ex大我11年，中間仲有一個男朋友(ex)只係差4年
嘩，屌你老母完全溝通唔到，
井底蛙、脾氣差、要我湊返轉頭，
我屌，小鮮肉戈啲真係以後你屌埋我戈份。

想問絲打
你地由幾多歲開始先意識到
原來自己鍾意年紀大自己咁多既男人
同咪未意識到前
係咪又係鍾意mk/小白臉/其他
因咩原因突然轉變鍾意成熟男

岩啊，最驚係做左胡狸精都唔知

完全同意！大十幾年果種成熟同穩重，大幾年果d真係比唔到，淨係做朋友已經覺得好正

其實一直都岩 有時覺得同同年紀/大一兩年好難溝通

廿歲頭知道自己鐘意大叔
家下條佬大我12年

同叔叔拍拖真係第一時間諗呢樣野

由小學覺得個呀sir好正開始
成日ff做佢老婆

但其實我男朋友都唔係好叔叔個啲 六舊腹肌 會保養，增值自己
不過係sxe方面有就有啲麻甩

好激動絲打

你一心諗住搵個結婚既？
無錯 叔叔諗嘢就係長遠理性啲
不過我諗我拍緊個個都可能當散拖拍

如果我係男仔我會諗 其實親個女仔未被社會污染之前私有化都幾好 仲會真心愛一個人
初戀gif

自己女朋友大我兩年，已經讀緊碩士 但重成隻小學雞咁要我湊住，一日到黑係到哥哥哥哥不停叫，重有好易喊
自己老豆大老母廿一年，所以覺得年齡唔係咩大問題（當然，女大過男太多就 ）

同感
最驚佢收收埋埋
識佢d fd用唔同講法
冇共同朋友/環境都唔知點算

已家20歲學生 佢25
好驚浪費左佢時間

7年者

其實唔係我鐘意佢先
本身係佢心目中我係個女超人，咩都做得掂
因為我學廚，個時佢做中餐我做佢左右手
兩條友炒場都試過，從來唔捱辛苦
後來同男朋友分手好唔開心，炒炒下場發脾氣
：屌你老母唔撚做啦你做撚埋佢啦(差啲推哂啲野落地
佢安慰我，就係個陣覺得原來我都有呢一面就鐘意左我
一開頭，佢都只係話見到我咁犯賤咁頹想照顧下我
咁我個陣諗野又仆街，咪當搵個水泡先囉
身邊啲朋友都覺得佢只係想食嚫妹，
但其實佢真係為左我付出左好多，而且冇食到我

都幾感激當時係低谷有佢陪住我
亦都教識左我好多野。

咁又唔係，
因為我本身已經好做得
所以已經好高分

嗰時嘅心態係想穩定，因為嗰時好傷好累未recover，不過呢家又唔同咗。

sex上點為之麻甩？

拍拖以結婚為前提好沉重
我一定唔會
同大叔拍一定唔可以提呢d

中學開始就覺得20尾30頭嘅男人好charm
最近好鐘意同一個3x嘅professor傾計
不過都係J下算
利申 男朋友大我一年

好誇張 中學就鍾意大叔

男朋友大我14年
但佢啲行為舉止仲停留係幼稚園
係到玩玩具 仲要配埋音
乜柒都唔識 公仔麵都要我煮
仲要係個電子白痴
基本上同湊仔差唔多

我24,
parttime degree識左個女仔。
都有啲鐘意佢，但佢報稱大我十年以上就收手了。
自問俾唔到將來佢。

唉

男朋友大我7年

羨慕

想知點解分手
就係因為有代溝?

我嗰時18
佢32

照咁睇我女朋友應該未出世

嗰時18，個女人26
不過追曬post覺得自己真係小巫見大巫

男朋友大自己十年 啱啱開始
由細到大都對白淨韓式mk仔無興趣
應該小學開始就好迷佬味（利申男朋友無）
未figure out佢睇中我啲咩

老竇大老母15年

我都有少少叔控
開頭識佢佢扮47歲
我真係信
但我笑佢老佢又會嬲
後尾先知原來佢報大數12年...
但都係大過我7-8年

佢個樣好鬼似高中生

16年 鍾意大家但係一齊唔到

老牛吃幼草

strong post leave name

試過我25，條女32，好撚大食好撚淫

……哇
依d大叔留返你享用啦

我中學丶一

主要係性格唔夾，我想定落黎，佢未玩夠，不過都好正常先19歲

好羨慕，點先可以追到姐姐

笑一

同妹妹仔溝通唔到。

女朋友大我15年
出街長期比人望
拍拖剛剛到5年

好想知你講咩原因分手

催婚？

又唔算催婚，只係俾說話我聽

大我8年
每日都相處開心 安全感滿滿
就係呢種年齡差先會有俾人照顧既感覺 好滿足
但有時因為太大男人而鬧交

咁撚大鑊？咁不如揾個𡃁仔⋯

究竟點先可以識啲成熟啲男人呢

我講緊係三十五歲以上

之前參加過啲咩緣分計劃，
啲巴打大部分都好細個，
就算出左黎做野好幾年嗰d 思想都仲好幼稚又自我，難溝通

講返自己先，
ex大我7年，
但佢個樣&body figure好後生，好fit
唔知真會以為佢頂盡三十

佢見識多，做事有膽色
而且係嗰種兩個人夜麻麻喺街到唔講野就咁慢步，
都唔會有不安嘅感覺

可惜最後佢都係太忙&未玩夠

點識到啲大咁多既人？
返學同返pt全部都差唔多年紀

你男友係mr. Bean?

我都想搵個起碼細我四五年既女仔

利申25

我20 佢大我13年
一開始覺得一定無可能一齊
但傾計到相處都覺得好舒服
每次都好開心
Ex大我4年 我覺得好幼稚
現任一齊出街 都會係街攬錫
可能佢細粒啲 睇落去唔太老
但三十幾歲 係男人事業上面最忙
佢成日都陪唔到我
相比下 同年齡嘅情侶可以成日見
但我就唔可以
我會成日諗 佢比我生存左係依個世界13年
我怕會俾人玩 我都會擔心
唔好話貪錢 我屋企有錢過佢好多

你條仔33歲怕你玩佢就真
佢依家每次拍拖都可能會結婚
佢緊張過你啦

你又岩喎
但其實我好怕佢仲有搵個ex

可能有野做，同埋叔叔已經唔會戀愛大過天，俾多啲私人空間佢
大叔的確正

暗示下 佢有feel你會知架嘛 比啲耐性

最緊要一齊既時候開心
你咁講都證明你有責任 ok既

我係你男友都揀你啦仲揾ex做乜

一. 你係現在式
我放棄你揾ex係咪一定成功先
做乜要自己製造麻煩

二. 從男人咸濕方面 20歲唔要揾個大啲中女?

三. 你二十 被社會污染前就跟我 求之不得呢啲女
未來十年黃金期都係屬於我既 𣎴知幾正

所以我睇唔岀有咩理由要放棄你揾ex

因為佢冇諗過同你結婚
我嗰個根本已經講明唔想結婚
我都冇興趣結 所以大家夾到

少咁啲耐性同情趣 一黎就直接扑

唔誇張呀 我都係咁
professor仲吸引 同佢哋講嘢好有深度 有自己一套理念真係好charm

係你面前姐

我哋呢度有大把巴打同姐姐一齊
不過佢係要你比到高物質生活既將來 就放棄啦

我都係好驚比人玩 因為佢可能覺得我地呢啲妹妹仔唔會認真
如果個個叔叔都好似巴打咁唔識諗就好啦

你講得幾岩
可能我真係需要多少少安全感

我2X唔係叔叔黎
只係俾人厭過老
就走入黎睇你地話鍾意大成熟自我安慰姐

我指既叔叔又唔係真係好大叔feel 係想法成熟
巴打係到絕對受歡迎
但巴打都應該大過我

一般黎講出黎做野耐左就會定性（一般黎講咋，實會有例外你都知架啦 ）
好似我咁其實都幾想求一個穩定既女朋友（亦偏向最少細我4年）
但係同時又怕細個未玩夠
結果就18歲之後都依家都好耐冇再搵女朋友

或者係我自己懦弱啫

冇十年唔算忘年

點解佢唔係咁諗

中學個陣開始欣賞/崇拜啲3X歲嘅男人，
鐘意個種老成持重
但係唔多機會接觸，
係試過鐘意大12年嘅，
不過冇保持聯絡，所以都冇下文
當然都有同差唔多年紀拍過拖，
但唔係特別小白臉定點，
都係發育期恨下戀愛咁姐
而家大左就冇咩渴求，
有時出街見到啲三/四十幾中佬覺得幾正咪望多兩眼，
同男人出街𥄫靚女一樣

其實乜嘢類型女仔會鐘意大叔？

我身邊係單親女仔先多鍾意>10年
正常家庭就多數同齡/5年內拍拖

可能戀父

原來係咁

屌呢樣真，中左

鐘意聽書既女仔？ 鐘意呀sir
我就斯文樣 個女仔思想成熟都會揀啲成熟掛

一般黎講出黎做野耐左就會定性（一般黎講咋，實會有例外你都知架啦 ）
好似我咁其實都幾想求一個穩定既女朋友（亦偏向最少細我4年）
但係同時又怕細個未玩夠
結果就18歲之後都依家都好耐冇再搵女朋友

或者係我自己懦弱啫[/quote]

耐咗無拍拖就會生疏 加想想要個穩定既又要認真揀
大膽一試無蝕既

有冇人同過大好多既人一齊最後發現對方原來已經結左婚
其中一個大我十年，同佢一齊成年後先知原來佢有老婆

我23佢37
最大差別應該係錢
我覺得好多佢覺得好少
所以佢成日唔明點解唔可以比錢我洗

唔係掛，男人應該越大越識情趣

係咪佢好忙好累，定係你太挑起佢性慾

睇到你教人要俾啲空間個男人，因為唔係戀愛大過天，我覺得好滾動！

女朋友大我4年，成日都好多問題
無論時間同價值觀都差好遠
自問自己體諒對方多，但另一半永遠都揾樣野去嘈自己

我正想溝個姐姐
我20 我估佢25-26 溝唔溝好
會唔會好快佢就話講談婚論嫁

巴打，好多問題會係相處之後一段時間會浮現，當初大家一齊都好美好，到你25佢31果陣，呢段時間係最難捱, 因為佢d朋友開始結婚生小朋友，但係男人25先係工作上既開始，會有好多唔同既壓力捱到就冇問題

中呀

呢樣真

俾心機揾錢老左都可以屌學生妹

之後點？ 完全冇跡象feel到佢有老婆？
有老婆個啲

一年咋
以前曾經有個40幾歲男人追我
我覺得好恐怖

可能佢心急 定佢經驗多
加上我好怕醜 就覺得佢嘅節奏好快

可能我思想上成熟啲 所以同弟弟拍唔到拖

點恐怖？ "候禽"？

MK仔易啲

樣衰毒撚既希望呀

咁佢覺得自己有能力想對你好 係好事黎
但我個個堅持我要的自己搵錢 都好既
訓練我獨立啲 各有各好

留名想睇巴打溝人妻

有知識 性格好都好重要 加油

鐘意一個大我十三年的miss 可惜

耐咗無拍拖就會生疏 加想想要個穩定既又要認真揀
大膽一試無蝕既[/quote]
即管去試啦, 有朋友都叫我有時唔洗顧慮太多

你比唔到安全感佢 比啲耐性聽下佢嘈你背後原因係咩
不過極大機會 佢想結婚諗緊你適唔適合

怕怕醜醜⋯咁會好衝動！

十年only 我21佢31
唔知可以點樣識到啲更大既人
對27歲以下既人零興趣

最大接受到幾大？

溝姐姐係難溝過叔叔既

佢唔受呢套
佢應該係鍾意 主動直接

1個月，覺得佢有少少老
正確黎講係24日，極限黎

一開始有懷疑過，但佢會介紹我比佢同事朋友識所以放心，點知原來佢老婆係外國住，佢d 朋友同事個個都知佢有老婆但唔出聲
依家識幾多歲都好怕佢原來已經結左婚，最近新識個大我15年既男人，我都仲查緊佢結左婚未

真估佢唔到 佢啲朋友
咁絲打真係要小心
佢地經歷多 結過婚生個仔都唔出奇

你地兩知係咩星座？

有啲女仔係比較喜歡大過佢，主要原因係有安全感同成熟...經濟能力都比較好

究竟廿幾歲尾就到三十幾歲既巴打係點睇細七到八歲既女仔approach自己呢回事？

我都想知叔叔你地點睇
個女仔冧你囉

你想吊佢

上年同一個大9年既曖昧
因為我係比較獨立強勢啲既類型
姐係做認真野就唔好煩我
平時就會嗲佢嗰種
嗰陣趕pj趕到成隻狗咁 同佢傾少咗計
四日都唔夠就被佢爆我 話咩玩弄佢感情
心諗男人老狗都分唔清咩叫正經事？

咪同佢講話如果你不安 你可以同我講 但你宜家有哂定論好似大條道理攞正牌屌我咁
Sorry我無諗過你咁大個人咁幼稚 仲以為你好man 我地無可能繼續落去唔好意思

現任大三年好錫好就我

可能我諗野比較成熟所以特別鐘意姐姐
同細個自己既覺得有d難相處
始終仲係學生
會關心社會都好d
冇果d淨係得讀書果d好難溝通

利申紅巴
同過姐姐亦同過妹妹拍拖

宜家有個大13嘅男追，同佢坦言接受唔到
利申18歲 A0

想知你頂盡接受大幾多?
無特別意思 純想知依家18歲女點諗

我覺得理想真係5年以內 7年內都接受到
越老代溝真係越大，唔上高登/lihkg更難傾落去 而追緊我個個真係唔上高登 （我自己係8年高登user 已經活左係高登嘅世界入面 ）
同埋我覺得同老過自己太多拍拖，會浪費左佢時間

但我識兩個人18歲，分別同緊25歲同27歲拍拖

所以都係唔同女仔有唔同諗法

代溝係條友本身唔update
如果你朋友男友係緊貼時下資訊
又有25/27年人生體驗 分分鐘仲好傾
閒計傾到 俾方向建議俾到 其實都有好處
係追你果個係古董無計

你10歲開始上高登？

我同大得十幾年果d好好傾，反面同齡或大一兩歲既好易dead air

想同姐姐拍，求教

我鐘意左一個大個10幾年既姐姐

又未古董得曬，但真係好明顯feel到個gap
如果真係有你講嘅咁update嘅大哥哥 可能都會心動

其實都小四 唔太出奇姐

真正小學雞

47歳(報大數)

小四我仲玩緊on9 game
點解你會接觸到高登
同你一樣咁大

咁你又太忽冷忽熱

我會考之後先上高登

嗰陣呀哥上高登叫我睇搞笑post，後尾呀哥唔上乜制了，而我就沉迷到不得了
咁我個陣都同時玩緊on9 game嘅

每個Ex都大我6-10年

有啲年紀係大 但都update 加上樣又後生
年紀已經唔重要

真係接受唔到一個女仔俾佢大超過10年既人屌過
如果發現個EX俾D阿叔屌過，一定即時飛撚左佢
俾Ｄ老撚屌過既閪真係送都唔要

有女俾你屌先算啦

有冇其他巴打發表下意見

我覺得大6-12年既男人係最正
利申:18歲

ex細我5年
旅行識

暗戀過大兩年嘅
同年嘅拍得個三個月（應該係）
而家呢個大五年好穩定
雖然唔算忘年戀
本人個樣比較細個 又鍾意打扮可愛
有時出街都諗會唔會怪怪地

藍絲

12-13年
係中學畢左業嘅師姐
個陣未一齊
試過有次屋企人去左旅行
跟住同佢講話今晚要自己一個訓
佢就話上黎陪我
我本身唸住俾佢訓我張床
我去訓老豆老母房
點知佢話佢想我同佢訓埋一齊...

我唔會想知條女以前啲野
所以唔會問佢係咪處 有無俾大叔屌過
總知佢依家開始對我專一就夠

知黎都無用 一定會介意 𣎴如唔好知

5年.. 果陣15歲同20歲讀U既intern姐姐一齊
佢教識我點溝女... 因為佢我d打扮全部變晒

講到自己有得簡咁

9成都係廿頭比啲三十幾嘅男人屌

我19 佢28 今年9月一齊
我初戀 我係佢第七個女朋友
有代溝 不過大家努力迎合緊
佢自己都話之前啲女朋友都細一兩歲
未試過咁細個下 所以我對佢黎講幾新鮮
愛情方面
其實佢已經經歷過啲激情 所以依家追求既係平淡
我個心係有啲介意平淡 想要多啲激情 畢竟仲後生
我冇出聲 只係默默改變 個人越來越似佢
有時佢講野搞到我好激氣都話冇事 因為佢忙為家人為事業打拼 唔想唔體諒佢咁 其實心入面已經剷到佢飛起
雖然佢唔靚仔又矮又肥又冇錢有時有啲觀念差太遠 不過都想行落去 喜歡你啊老野
唔洗太在意人地點睇啦 同姐姐也好同叔叔也好 彼此喜歡大家就好 但唔好似台灣個對爺孫戀 差40年 男60 女20 太過火 我接受唔到

大叔控+1❤
大20年都接受到😋
利申:A0

好女仔

信我，好快散

都大機會...

一樣大咋

同年同月同日
左右手

姐姐就是這樣主動

無錯 只會有條刺係到

我女朋友大我兩年，但係思想仲幼稚過我

旅行識好浪漫 背包客窮遊歐洲 雲南
點識到？long d?

但係都要小心俾人呃 雞蟲 有老婆個啲

同年同月同日生 左右手 a0

6年已經頂唔順 好快散左

我都係個樣睇落比實際年齡細個
第一次去佢屋企 佢老豆問佢我成年未

頂唔順啲咩？
我覺得多數係因為對方忙

增值自己嘅來函 才華都係一種魅力

個個女朋友係男朋友面前都係底b啲

最近睇緊泡劇鬼怪
睇之前我都唔接受大叔
睇完覺得好正

如果第時女朋友細成十幾年 宜加只係個小學生或者讀緊幼稚園

唔係行為，係思想

爺孫戀個對我都接受唔到

FF

有無實際例子參考吓？

所以上面有個巴打講 九成都係二十幾同三十幾呢個歲數

男人三十先係魅力既開始

男友大我14年
開頭追我果時唔係幾接受到
但而家拍左幾年後就再幻想唔到同自己年齡差唔多既男仔拍拖

此話何解 其實我都冇乜信心

中學生here
鐘意個大我15年的阿sir 真係好鐘意嗰隻 仲要次次對佢都有勁多性幻想 其實我從小學開始就意識到自己鐘意大叔 當同齡人追緊泡菜小白臉或者tfboys嗰幾條小學雞 我咁多個追過的偶像都過35歲

我都係外國叔叔級演員好正 又話呀sir好正
佢哋都唔信

比佢好既人太多，坦白講佢真係好廢

中意親嘅都大4-5年 (覺得啱啱好)
但人地對我 到宜家都a0
大哥哥真係好charm

啲人話無論咩年紀嘅男都中意1822
但我再過多幾年就過個range喇 之後就係中女 到時更加冇哥哥中意
forever a0

揀大年紀咪又係貪人有錢有事業, 如果都係冇錢, 點解唔揀個青靚白淨後生仔

咁可能係樣既問題 化妝執下再主動岀擊

男人三十歲都冇錢冇事業, 飛得啦

有得幾多大叔控, 嘥氣, 又唔見我遇到

仲悲觀過我

我中意嗰個姐姐3X歲 😞

Lm

原來大叔都有可愛既一面

有錢有事業就係, 乜都冇的話, 同街邊d 呀叔冇分別

到底點先可以溝到師姐....

自己廿尾 同個大6，7年既男仔一齊
不過我同佢都係大細路 個感覺仲pure過初戀

利申 藍絲非hehe

樣
係咪要化大個少少
講真平時不嬲都冇化最多都只係畫條眉

between,連點approach男仔都唔係好識，又唔敢太主動，費時惹黎反感

我男朋友都係以前拍過好多次拖 超多經驗嗰啲
所以宜家佢已經唔需要拍拖嘅激情
但係我同你一樣都想要多啲激情啊!!
我完全明白你要體諒佢 要表現成熟嗰種感受
所以有時好唔滿意佢 就會自己鬱住鬱住 因為好怕成日講 佢會嫌我煩

大叔係睇樣架
執執個樣先啦

要激情唔好搵大叔，你浪費緊佢時間
平時已經夠多野忙，你想激撚死佢

咁你鐘意佢d咩

朋友羨慕我
覺得佢定性識諗 又照顧我

大家都鍾意對方但係一齊唔到

利申 十四年

所以我對佢都無咩要求
平淡都無所謂 開心就夠
同埋我下年exchange一年
都唔知佢想唔想或者會唔會等我

愛情係盲目
就好似 你唔可以叫醒一個裝睡既的人

點解？

你朋友圈接受到就好啦 我唔敢比人知

最近同個人妻行得好埋，差8年

自己21
接受到17至26
弟弟哥哥都ok，但叔叔就，不了

利申，未試過，只係試過中學個時同某補習社呀sir曖昧過下

原來關事 忽然有同感

真係好 好羨慕

人妻就唔好啦 差幾多年都係

想識大我5-10年嘅人但係又好似唔會有咩機會識到

佢好令人羨慕

btw，我發現好多女仔，都因為家庭經歷，例如細個時老豆離婚、返shift之類缺乏父愛，先會變成叔叔控。請問各位絲打係咪咁？

有冇d同齡同大叔都拍過，各有咩優缺點

有冇巴打同我一樣鍾意姐姐

我反而鍾意同我同齡甚至大過我 年齡細應該無咁善解人意、成熟 會易啲派帽 最重要係女人味
利申：a0

冇手尾

點解我遇唔到

我諗我應該算係
樓上絲打都話係

我都係

叔叔好charm 識好多野
但當自己有心事或者唔開心要睇時間講 佢工作太忙唔願放工再聽你掃苦。

利申：佢大十年 但佢童顏

前女友A = 老豆揸夜更的士
前女友B = 老豆行船
前曖昧朋友C = 老豆離咗婚，得返佢哋二母女
前SP D = 細細個已搬咗出嚟住

個個都細我起碼8年

你真識食

我都想咁講

小學己經是咁了

中坑在此

我好憎老豆算唔算

佢怕 佢怕我唔認真 怕我玩玩下 佢話我仲細 有大把青春 可以搵個第二個 佢冇咁多時間 佢想結婚

28
女朋友大我十年
拍拖就黎2個月
溝通無問題
出街又唔差太遠

無諗過咁多人好似我咁

15年啫
如果我呀sir淨係大我15年又未結婚我都會去追佢 絲打加油

我都好想認識下d有型大叔

中point

佢地見過我之前俾ex 點hurt 點拍得唔開心（ex 大我幾年）
對比之下覺得呢個好好
同埋佢個樣童顏 可能因為咁易接受啲

點識返黎

我完全明白 我20佢33
依個年齡忙到抽筋 又周圍飛黎飛去 成日理唔到我
我仲讀緊書 好多時間 有時好想要激情
但真係無
佢都又唔靚仔又矮又肥 但我都怕佢出面有第二個
即使我中上級 靚女 佢成日擔心我
我自然心裡面暗爽
每次見親佢都好滿足
我都好喜歡你

男21 女25 一齊咗2年半

感覺係好啱channel 大家認真時認真 on9時on9

大自己四年，散咗之後接受唔到啲腦荀未生埋的白痴妹，諗起要湊女都覺嘔血

成日覺得溝到姐姐既巴打樣唔會差

錢唔夠姐姐多
純靠樣同身材

肌肉型男

叔叔
真係番唔到轉頭

Agger!

以前都唔覺好多姐弟 宜家身邊d fd好多都係姐弟

差幾年 錢唔係問題 上進心先係最重要

當然食得姐姐 個樣同身型都唔會係差先啦

劉太你好

唔知點追 而家連朋友都未算係

終於問咗個姐姐拎ig了！

初戀大我11年
佢好大男人好主觀，但幼稚
當時只係十七歲，所以會以佢為中心
當時分手係因爲佢有另一個
其實諗返起都多謝佢出現過
因爲係佢先令我知道我自己想點
學識reject人(佢)
(如果當時聽哂佢話我而家應該過得好慘)
知道愛情係點
唔會再on99諗結婚
而家我地都有做返朋友

之後都有同差唔多年紀嘅男仔拍拖
發現都係大叔好
但好難搵

姐姐睇事業同上進心多過身材，一身肌肉但搵得一萬幾千都無用啦

首先最簡單，落堂去問書問功課先， 然後佢就會慢慢同你熟絡同記得你架啦，跟住就可以開始傾下閒計

想同阿叔拍拖既絲打
錢係咪好重要既條件

d 女揀年紀大既男人咪又係貪人有錢有事業, 成熟穩重只係包裝黎遮

大4年
我男佢女
Btw 鐘意d大我8年以上既姐姐
可惜姐弟戀好難搵 只能ff

男朋友大我7年
次次搵男朋友都一定要大過自己最少5年

姊弟戀既巴打怕唔怕催婚?

介唔介意講你幾歲？😒

有共同價值觀同大家對未來都充滿信心就ok

冇話結唔結婚

我有啊我有啊 間中都有拉幾個friend一齊課後搵佢吹水 但內容都只限於學業 呻苦同同學啲八掛野 之間完全冇朋友既默契 我暫時估佢應該好似一般男仔咁鐘意籃球足球同高達嗰啲 但我對呢啲野完全冇興趣 依家仲苦惱緊究竟同佢講邊方面既話題好
btw黎緊我諗住寫聖誕卡畀佢 寫咩好

有啲嘢你未經歷過係唔會明

我肯定上面班絲唔係因為錢

反而係想有個成熟可信嘅人依靠下照顧下

例如去個旅行，啲後生仔計劃一般，但30+嘅已經會乜都安排好晒。

又或者生活上有啲嘢要補鑊，30+好多都offer到解決方法俾你

俾著我都會好怕你走

你先廿歲十未經歷過社會洗禮，有好多心境都會轉變

我會好怕自己投資咗落你度幾年，跟住你因為社會洗禮而走咗去

而我明明知道呢個機率好高

呢個就係我唔肯同曖昧朋友C開始嘅原因
，佢嗰時17歲咋

21歲

12年，女朋友係建築師，而我仲讀緊大學
利申:sheshe

如果你想 咪話可以嫁比佢囉
總好過有啲拍拖嘅情侶 但有男方唔想咁早結婚
但個女仔唔得等

？

邁向成功又一大步 你間唔中like下佢啲相
留下言 但千祈唔好密

姐姐

係性格 成熟穩重都要有年紀歷練返嚟
如果係貪錢 咁都可以搵個後生富二代
或者可能只係我遇唔到後生嘅成熟穩重

好多謝巴打嘅信心
最簡單就係解決問題嘅時候
佢哋會比到意見 佢地會同你一齊做 教你
唔係佢地幫你做 或者叫你放棄

同埋我鍾意守時 健康嘅生活
好多靚仔未必做到
所以話可能係我個心已經老左

佢係好成熟嗰啲？ 如果佢都有啲小朋友 巴打機會會大啲

本人絕對支持同性戀 身邊好多朋友都係

你都讀建築？

差唔多
28歲都仲後生既 我都識過一個都係28歲 識着衫，打籃球叻同啲後生仔玩得埋 完全唔會覺得有任可差距

呢樣好同意

佢好令人羨慕

但係佢唔會咁覺得 佢心諗你做咩喺度"扭扭令令"
佢要我淫出面個啲

絲打 成地口水啦

又唔見我遇到大叔控

利申: 30+, 六冇

應該係好成熟嗰種

EX大我九年 一開始相處覺得佢成日周圍去好多見識 以為人大會成熟啲 頂佢之後成日老屎忽上身話自己點叻點勁 攞AL成績同我打飛機 過左2個月就同佢講唔適合

重點分開之後先發現佢有個6年定7年既女朋友好彩甩得快

利申: 依家男朋友大我五年相處好好

咁直接問佢鍾意咩咪得 又可以多個話題
聖誕卡想寫咩咪寫咩 寫下佢平時上堂啲野 寫下無聊野咁 (我以前都係咁 )
你而家中幾呀？佢出年仲會唔會敎你架
同埋遲啲試下自己單獨去揾佢啦 如果唔係佢可能feel唔到你鍾意佢架

三四年前同個5x拍拖
出街拖住嗰陣啲人都讚我係乖孫
之後頂唔順佢太大食而分左手
跟住佢買左層樓俾我諗住cool煲
最後樓就要左，加中出多次分手

利申: 26now, 好後悔無繼續做契仔

人生贏家 26歲靠自己有樓

我第一次見佢屋企人好似16左右
個樣仲要再細d
而佢已經出黎做緊野
但佢屋企人無講咩 對我幾好

叔叔 真係番唔到轉頭鳥
中學已經同一個大十幾年嘅老師行到好埋
不過當時佢係人夫 我好控制到自己
而岩岩分手個男朋友又係大自己十幾年
其實感覺好好

但往往談不了去將來

中四 未來三年phy都係佢 自爆
我就係唔想佢feel到我鐘意佢 其實係唔敢 雖然佢應該feel到 據我所知每年都好多女學生鐘意佢 (每隔一排我校secret都有人話鐘意佢 揚哂) 佢好似對呢樣野幾抗拒
我總覺得一比佢知道左 應該好難同佢close 所以安份守己算

唔係呀 我讀教育
但其實我同佢比同齡或者同我一齊過o既人更加夾
佢好了解我我又好了解佢 兩個都on99咁

識咗嗰大自己十年嘅男仔 但佢似隱瞞自己有女朋友

中四啫 仲有大把日子
佢中三教到我中六但我都中五下學期先開始同佢friend 應該係因為我太毒
佢又係好受歡迎嗰啲黎 年年都有人鍾意佢

借朋友ac
試過有個大我31年，初頭俾人呃咗以為21年左右先一齊
其實2個性格差唔多，一齊係開心嘅，不過無將來，一齊咗2年就慢慢無搵大家
之後同個大19年嘅一齊，唔發脾氣果陣係ok嘅，但一發脾氣真係頂唔順，個個月都話分手
拍咗1年後頂佢唔順同佢講拜拜
拍果時話我成日搵佢好痴身，我講完拜拜後無搵過佢反而佢個個月都搵我
無我fb 但又要睇我個wall ，連我去旅行嘅日期都搞錯仲咁厚臉皮問我拎手信

未試過同大我好多年既男人拍拖

同親朋友講接受到大我2x年既人拍拖個個都呆哂咁款

利申 19歲

初戀五年 現任六年 大哥哥好正

試過俾兩個大廿年以上既人追

利申：個陣未成年

我大我女朋友11年，佢21歲，其實我覺得幾多歲有咩所謂，夾得到先係重點嘛，我以前都試過1次同個大我19年嘅女人一齊，但真係太媽媽feel,頂唔順

有時同年輕嘅女仔拍拖，可以令勞碌嘅生活多一點生氣

聽老人家講大六年唔好

利: 唔信

我真係好好奇 究竟大家係點樣認識到隔咁多歲既人 又會可以起埋到一齊？

我20歲 鍾意一個28歲 生過2個仔女 結過婚 但依家單身既女人 但感覺我同佢係天同地既差別 冇可能

我23歲中意一個大8年嘅姐姐

人生大輸家

最恐怖就係收埋個穩定女朋友/老婆

hehe? 咁你繼續拋個身出嚟做都會有錢

佢呀媽係對我幾好 但佢老竇狂啤到

女仔會介意自己身世 同佢可能對愛情死心
巴打你要好有耐性先可以開解佢
um...帶佢多啲出去玩 睇下個世界幾咁大 同佢根本無人在意你 最緊要自己過得開心

13年 果時細個，問佢咩都好似識咁，傾到啲平時同其他人好少講嘅話題，感覺好唔同
不過半年就散咗嚕..

對呢位巴打既經歷好有興趣

好想識d大自己5年以上既男仔拍拖
比人保護住實有安全感

大家都係fd搭fd識大自己咁多既異性？

我一定係
細細個父母已經離婚

想問絲打
你地啲叔叔大你地咁多 姐係多數都有性經驗
咁如果你地係處 唔會覺得有條刺咩

巴打因為咩原因同個大自己成倍嘅一齊?

唔介意wo 我又

我係上網識

最憎處男

會 唔係處 但佢有叫過雞都有條刺
但有年紀一定 有過去 睇佢有無暪你組

呢度大把

佢大我5 年
當年佢18歲果陣比條仆街搞
搞到唔敢面對我
然後我去搵佢 佢同另一個呀叔結婚
我睇得出個呀叔想呃佢隻豬
所以我搶新娘
點撚知佢留低封信叫我等16年
仆你個街 我等撚完 咪同佢隱居晚晚扑囉

真心：大我2年既姐姐

皇天擊殺港女

當年男22同女16

我睇咗幾次都唔明

1999

神鵰俠侶

如果條女十八廿二, 有兩條仔溝緊佢, 一條25, 一條35, 如果兩條仔都係冇錢, 點解唔揀條後生仔😏

駁唔到，但如果條女30左右，有個20頭同35嘅男人追佢，又點？

後生仔青靚白淨, 扑野都好力d 啦

男朋友只係大我六年，但同其他人講佢大我六年佢地都覺得大我好多
不過我其實一直都好想有個哥哥
依家變左佢成日哦我

嫩口仔仔，食過真係返唔到轉頭

現任大6年，我2x 佢3x

有時會覺得價值觀唔同相處都會有磨擦，
例如我拍拖會想一星期見兩次面左右，夜晚收工食個飯拍下拖，但佢會覺得平日返工好忙又OT，放工會想返屋企抖下，放假又覺得想係屋企hea下。

因為呢一個見唔見面既問題傾過好多次，
佢話覺得自己已經過左廿幾歲想拍拖成日見到對方個個階段

😞

我會揀35

小龍女呀

我都鍾意大年紀 可惜未遇到

我就寧願有技巧 35

嫩口已經食過 不了

係好難有幾會 啲叔叔唔會覺得我哋鍾意佢

好彩 我同佢好似 都一樣鐘意hea
我哋出街就係搵地方hea 去沙灘曬太陽 去行山露營
野餐 有得攤喺度個啲就very good

可能佢真係累 唔好俾咁大壓力佢
咁就要唯有自己獨立啲
但想多啲見面同年齡無關 佢冇嘅係熱情

屌好浪漫

佢地會成日覺得我地玩佢

同過大我三吋嘅男仔拍拖

經典搵毒撚埋單系列

不要留明 請分享

邊到大三吋？JJ?

但係其實係我哋俾人玩

一啲都唔浪漫 去到目的地訓係到 就係咁簡單

簡簡單單已經好sweet

sad but ture

佢成日覺得我唔認真，係玩佢

想追大十年 但係佢成日已讀不回 又問翻我做乜唔揾佢😭
我19佢29

咁佢唔信任你窩

因為忙？ 同埋你講嘅內容佢冇興趣回 唔係唔想覆你 我嗰個都成日已讀不回
跟住我就會唔理佢 直到佢主動搵返我講嘢

忙係忙嘅 不過有心點忙都會覆嘅
成日都係我開話題
成日淨係識問我做梗乜

死心啦
對你有興趣既點會唔覆你呀

算把啦你睇下自己個名先啦
人地要趕上岸揾人埋單
你一個19o靚仔 除非你有家底
否則人地真係彩你都on9

我係絲
都唔知佢想點

23歲追31歲呢❓

有無咩興趣？共同話題？
講下淫野都係個唔錯既選擇

即管去馬

就係乜都冇 知佢鐘意車
講淫野驚形象破滅

車我都唔識 Send下新聞攪笑野個啲囉
算啦你都係唔好覆佢 等佢搵話題

Sorry...
個腦自動諗只有19歲仔先會有你既情況
潛意識覺得少女主動應該好易得手
話錯你 sorry

唯一一個ex大我2年 中學師兄嚟
啲思想真係好撚戇鳩 又衝動
同佢一齊真係好似湊細路咁
不停幫佢執手尾
自此發現自己係叔控

試過大我兩年姐姐 可能佢同我一齊痴線 無咩特別感覺

無錯 同過細過自己一齊會格格不入就更加肯定係叔叔控

搵到個會同你痴線嘅好難
每次佢都係望住我自己一個痴線

如果個男仔係玩玩下 咁就肯定食硬絲打 但佢應該係有腦嘅 唔係用條j諗野

絲打原諒佢啦 佢心急做好人

Agger agger. 我都係
同朋友傾開佢地都係咁講

我講野啲語氣學哂佢，佢成日話同我傾計好似同自己講野咁

佢同我一樣都係痴線嘅

同佢玩到好埋，是否已fdzone

利申 差九年

啱啱同ex分手半年
佢大我10年，姐姐黎
我下年先畢業，好驚晒佢時間
而佢又驚比太大壓力我，所以佢講左分手
佢講分手時我地2個都好唔開心、佢有問過好唔好一齊返，但我又怕會傷害佢

比啲暗示佢 想做朋友以上
關心個啲

但講分手佢已經唔開心 已經傷害左佢

要過份個隻 過份關心 咁佢就明
good lucky

我驚係我自己諗多咗 表錯情
女方應該點俾暗示

之前佢提過下聖誕一齊食野，但依架好似無咗回事咁，我又唔好意思主動再提

你話有朋友約 問係咪真係一齊食
如果佢話叫你去朋友到 咁就無機了

我都係
覺得大過自己嘅男仔好吸引
我同朋友講 就算男朋友大過自己10幾廿年都ok
佢地好驚訝

以佢嘅性格一定係叫我去朋友到

同佢地講個叔叔幾靚仔喎 呀sir/明星
佢地異口同聲咁講 好老喎

咁就即係無機 佢聖誕應該有嘢做

其實都係，因為我係嗰啲對自己要求好高嘅人，比好大壓力自己，加上本身有少少抑鬱
分手前嗰期我哋兩個人話題好似越來越少咁，都有啲唔開心

我諗佢就係因為知道我個性先主動同我講分手

咁唯有放過佢

約佢第二日行山就日日提住
聖誕就唔提

有女朋友

呢位巴打日日入黎放底朵花 相當何疑

女友大我十年，一齊左無耐
唔有d 擔心之後會有好多唔夾既地方
以前果d 都係同年or 大我兩三年

利申sheshe

慢慢磨合 唔好急
sheshe圈子細 多數搵大年紀？
申利 bi 會去sheshe吧

成日忍唔到手主動揾佢

點解我主動都得唔到手

幫你推post 遮

其實唔一定，我自己偏向鍾意年紀大過我
但都係第一次同大咁多既人一齊
的確係有安全感既

因為佢唔鍾意細佬女

搵其他野做 分下心
呢啲野 唔係你追下我就我追下你架啦

咁神心 可以分享下心事喎

我試過同大我8拿既女人拍拖
又唔覺大家有乜問題
分手係因為佢覺得大我太多怕我老左嫌棄佢
其實多舊魚

聽同事講佢無
不過依架岀到黎社會唔同圈子，覺得人地想呃你真係話都無咁易

有時覺得我只係俾佢用黎sip 時間

女仔鍾意亂諗嘢 要安撫 不過算啦聽唔明就係聽明

佢都睇唔起你 算啦放手

沒有歌 怎敢說心事

大14年既男朋友最近好忙成日OT到11點半
因為我地long d所以已經唔多傾到計 好掛住佢呀

織條頸巾寄過去

我可以同你心靈感應

叔叔啊叔叔

男友大我10年
咩野都覺得自己看透世事，衰左唔會認
都幾煩
加上佢中年啦唔想郁動，思想又古板
佢唔郁又要我陪佢做d 靜態野
我同朋友(女）出去食飯傾夜d又覺得我心野
其實時時有唔開心

同過一個大6年-正常人，一個大10年-離左婚，一腳踏三船，依家又再婚既軟飯男
新公司識左個40歲到既大叔好charm 格仔衫男神 一個星期五日都著唔同色既格仔衫，見佢做野好認真好盡責，問佢好多野都答到我幫到我，份人好nice,講野都幾風趣幽默。起左底冇老婆冇女朋友。
都有keep住傾計同wsapp,單獨出街就未試過，唔敢進一步行動同對話，驚佢覺得我唔係認真同埋同事日日都見衰左好鑑介。
各位絲打，點樣先知有冇進一步既發展空間

利申：25 絲打 叔控 格仔/牛仔衫控

利申借人ac

唉！

唉咩
分享下？

鍾意左個大12年既叔叔，好多人都話佢係厹，佢有約過我出去，但我拒絕左，因為我驚我只係佢其中一個狩獵既對象。 有咩計試到佢？同埋佢都已經3x，男人幾時先會定性？

兩年前織過啦 佢戴左一個冬天後就冇帶

其實你地會唔會驚大你好多既男朋友係你老左既時候會冇咁鍾意你

差24年，未散
識佢個陣，我以為佢只係三十幾歲（保養得好咋）。拍拖之後先知原來差咁多。初頭都怕係街拖手，會有人望。但後來發現，佢地係𥄫仔，𥄫我男朋友 好似樓上好多po都講過，男朋友帶俾我好多人生觀，簡直係擴闊咗我嘅世界。佢地係應付突發情況，應付唔同嘅人都相對有經驗。但佢挑剔、直話直說，說話好傷人。一做錯啲咩，就會俾佢彈到一棟到無，所以有時都會令我幾自卑同唔開心。Anyway佢俾到好大安全感我，好知女仔需要啲咩去穩定情緒，亦真心真意愛我。

Btw最尷尬係我父母都好後生，老母俾說話我聽，好傷心。

好正 冇咩機會識到
只能夠等待

男人係唔會定性
耐性最適合考驗人 又朋友做起 最少心態上一定係咁
但係我唔排除厹有啲都幾有耐性

注意：叔叔其實都幾無耐性 但基本行街睇戲食飯都ok
最好係其他活動 你哋嘅共同興趣/健康嘅
下下拒絕佢會走

男人有錢點會定性

有點深同感受
女24，男42

藍絲？係邊方面令你感受最深？

點解遇唔到鐘意大叔的女仔
btw五六年前追過一個就升大學的女仔
雖然成功左，但佢要兼顧大學生活而提出分手

利申：而家廿八歲，但仲係童顏，唔知有冇市場

你有錢有事業一定有市場

你鐘意佢乜?
好多人話佢厹 <- 原因?

年紀同定唔定性冇關係, 睇人.
有人可以40歲都未生埋腦荀, 有人可以20歲未夠就看透世事.

試呢, 就唔建議, 你俾自己對像試你會有咩感受? 將心比己.
同佢出多幾次街, 透過唔同節目認識下佢啦.
你連人地約你出去都拒絕, 完全唔俾機會自己去認識佢, 淨係自己幻想佢點點點, 就話鐘意人, 我就唔明呢個係咩玩法啦.

大10年嘅單親媽媽

係咪我太細路女
定係其實三十歲呢個年紀覺得約人單獨食飯係好普通

Sheshe揮手 我同過一個大我十二年既姐姐一齊，佢咩都好好大家好夾on99咁，但我同佢分開係因為我怕浪費佢時間而佢又搵到個同佢差唔多年紀，目標一致o既人。

40年 無限中出無手尾

絲打 你地點樣開始 等我參考下

送咩禮物俾三十幾歲嘅男人好？有少少好感
朋友圈完全無呢個年齡層

二十八歲仲好年青力壯呀

我地都有巴打中意 單親媽媽有兩個仔女 大8年

廿幾歲的話可能都仲未明顯睇到外表上既差別 但再大啲年紀就真係會擔心 唔只係自己心態 仲有人地既目光

錶❓

佢係冧你既話, 你送乜佢都鍾意啦

絲打係真係專家黎
因為我成日懶高竇reject 佢，佢以家無理我

😊

pm me

鐘意大自己起碼7年留名 好想識到大叔
18歲啱啱year1真係完全唔知點樣可以識到啲大自己7-15年嘅大叔

Pm me

lihkg 有pm 咩?

純計年紀我應該岩你, 但我覺得你會失望囉

真絲既自貼，一堆巴打衝向你度

我地本身係朋友嚟，大家都無話對對方有好感，只係得閒出嚟食個飯，傾下好多共同興趣嘅話題。同佢傾計係幾開心舒服。後尾我ex不斷騷擾我同我朋友（控制狂真係要避之則吉），我情緒好唔穩定，於是佢同佢嘅朋友俾咗好多意見我，教我點樣脫離呢種困境。係過程中，佢發現自己鍾意咗我，同我表白。我就永遠後知後覺，永遠最後先知對方同自己嘅心意。個陣我都好搖擺不定，唔知去唔去馬好。最後係佢生日個日決定同佢一齊，咁就開始我地嘅旅程。

希望可以俾到啲意見你，等你可以追到心儀對象啦

由朋友做起，互相清楚了解，會更容易著手，起碼知道會唔會有共同興趣，溝通得嚟。我覺得最緊要要夠坦誠，願意分享，俾佢見到唔同方面嘅性格。

何出此言呢巴打

哈，我都做唔到 ，不過開始會留意下自己健康

如果少女主動而佢無乜包袱應該無得輸。

不過呢啲嘢好講timing

成日都好耐先覆 唔揾佢又會hi我
係咪應該唔好ff咁多

+1
食到有陰影

2日

同一個細我四年既弟弟曖昧關係咁
其中有一次佢拖住我隻手行，但之後又冇
到走個時好似連想送我搭車既意思都冇
其實係咪只係我自己諗多左

巴打幾歲？

兩日咁多 我接受唔到囉

好好保養先妹妹仔受歡迎

平常心 無得輸

再搵機會囉
細心留意下 男人來來去去都係要個啲嘢都差唔多架炸

究竟男點識到細咁多o既女? 係咪鍾意年上果D會主動D?

26

又一個5p post

男人有保養差好遠
過30就應該要可以搽護膚品
唔好話咁女人好乸形
如果塊面起哂粒粒 皮膚粗到無人有
睇落真係無咁後生 就好難吸引異性
最好有埋健身打拳 人都精神活躍啲

傾下大家既感情煩惱 比下意見
絕無招厹成份

主動啲同佢地溝通下 留意下近排興啲咩投其所好
最少你約佢佢會肯出黎

姐姐佢✔️✔️我

其實會怕人覺得怪叔叔撩細路女, 不過我其實冇目標 齋睇下..
但其實係咪會睇埋外表, 如果太細個就冇興趣
利伸26成日比人當20左右

我個樣睇落都好細 開頭男朋友都接受唔到 不過識落覺得我都成熟就ok

咁就唔好煩佢啦 有機就會自動番黎搵你

大二十六年，真係會有將來咩

愛情從來沒有保險

反而同另一個妹妹幾好傾

舊同事專係揀d大自己十年以上嘅佬拍拖
通常都有車有樓，但係佢明明條件唔差
唯一解釋可能同佢成長背景有關

真係有關
我都有𡃁仔溝 無人會信我會同叔叔拍拖

分散下注意力都好既

識咗8日，雙方加埋有700個msg，係多定少？

30+

好難溝

大我八年，唔理我

條件好當然同有車有樓拍拖啦

所以同佢好難有更進一步關係，大家都明

你係真紅絲？
男大廿六年同女大廿六年係唔同啲嘅

真紅絲，男嘅大我二十六年

自己接受唔到大七年以上男仔 某程度上因為我老豆大我老母13年 睇得出佢兩個其實好大gen gap.. 老母成日唔識講野，會講d老豆唔識得嘅名詞比老豆聽，老母又唔知老豆聽唔明，成日都要幫佢地翻譯（e.g. WiFi➡️網絡）
而且生活上好多野都唔係好夾 好似好勉強一齊咁

唔希望有gen gap

我諗唔關事，我同大十幾年既男人相處都唔會話有化溝，佢地都get得明

我同我大14年既男朋友都冇代溝問題
我地講既野對方都聽得明
除左有時我地講自己年代既歌同戲會聽唔明之外都冇乜大問題

已經少左好多樂趣啦

呢啲都係小事 背景人每個人都唔一樣
以前無共同話題唔緊要 將來有就得

佢大我12年，佢屋企人比好大壓力佢
今日忍痛同佢分手了

留名研究

尋晚佢同我講 對我個fd 有興趣
仲叫我幫手約埋佢一齊岀黎食飯

先唔理你講真定講笑，但你知唔知我聽到呢句野幾唔開心

四年啦，四年無鍾意過人，係你令我搵返心跳架！等我識心跳再殺咗我係咩意思

你係巴？
人生係自已 點解要受屋企人影響

因為你好男仔頭？
比佢覺得你係兄弟？

一直想溝師姐
不過到左中六已經發覺冇呢個名詞

我認我係男仔頭
我會玩到同佢攬頭攬頸，可能咁樣俾人fdzone 咗掛

佢有問過我爛口定我個fd 爛口，我仲要勁老實話係我
之後佢話唔介意女仔講粗口，咁我就以為自己仲有機

以前會係佢面前唱"肥仔一跌落渠就連部單車都失去"，叔叔唔知咩黎我比YouTube佢睇
睇笑到停唔到
those days

我老豆七十幾都知咩係wifi
得罪講句似乎令尊有啲out，唔關gen gap 事

因你老豆咸濕，唔識wifi 點睇av

19年
無gen gap因為大家都鍾意睇戲
但個社交圈真係好唔同 所以最後散咗

佢好可愛

朋友唔鐘意？

有老師

唔知你有冇睇到我之前嘅留言
年齡差距呢啲心理關口唔係個個都克服到
但如果真係好好好鍾意佢嘅話 希望你可以再諗下
錯過咗就無㗎啦 唔想你後悔

試咗先知夾唔夾

rip 絲打 佢真係當你兄弟
你試一試佢 佢如果都係當你兄弟咁既心態
就早走早著

想研究咩？ 開黎見我

諗啲笑話哄下佢 引起佢興趣先 淨係say hi無用
試下自己做主動

on79
因為你老豆唔咸濕，所以你只係個死野仔

重質唔重量呀baby
最緊要傾得夠深入 獲得佢嘅信任先係最重要

真係好心痛
點先試到佢係咪當我兄弟？
我地仲約咗下年拎假一齊單獨去旅行，乜朋友要咁架咩
日日返工，點走啊

呷醋扮嬲左佢 原因都幫你諗埋 唔想佢識你個fd 你哋一啲曖昧都無？

唔鍾意佢朋友 因為年齡同成就好自卑

我都驚成就有差距 我讀書唔勁

近哩幾個鐘意親既都係三十歲起
最大果個應該ard五十
啲頭髮開始變灰真係好正好有男人成熟既魅力同滄桑感
仲要都係老師type
可惜都係可遠觀而不可褻玩矣

姐姐唔理我

有時我話佢煩，成日講廢話，佢會話：對厭咗啦，依架話我長氣啦

之後我病咗又會話我小朋友唔識照顧自己係傻瓜之類

可能對佢黎講好普通啦

放棄啦咁

表白啦 一嘢定生死

已經自卑緊
當你人生都仲係起步階段 仲摸索緊興趣專長嘅時候
佢已經將自己興趣發展成職業 事業穩定
望返自己 真係覺得自己係零

年齡差距大，又要成就距離少
你同佢相近會嚇死佢

會有啲壓力 加上佢鐘意聰明叻女既女仔

同事黎 驚老尷
不過同我講得對我個fd 有興趣都知自己已死

可能未留意到你 男人係身邊既野係唔會珍惜
試下對佢冷漠啲？睇下佢會唔會哄你啦

同意 係有壓力啫
我明唔洗追上佢 但真係好大距離
當你無時無刻都怕做得唔好就知

激嬲大叔點氹好

好難氹
直接認錯 講自己衰咩 會好好反省個啲
要認真 嘻嘻哈哈個啲完全無效

我ff到個畫面笑左出聲

毒撚成日都衰心軟，試過佢覆icon 我特登唔覆佢
佢過一排又會再開話題搵我，之後就忍唔住覆佢

佢有野壞咗要買過
我話咁搞笑點解會咁blahblahblah
佢就話搞笑？
我rephrase 過再問就無應
成日少少野就嬲

除左番工師生你地點識d叔叔架

其實除非玩家 否則好多大叔都唔會諗有妹妹會鍾意自己 亦唔敢追妹妹怕嚇親人

利申：2字頭大叔

年紀大唔講得笑
我一feel到踏到佢既地雷會即刻兜
最多擰轉頭再笑過 sorry 男朋友

網上識 做咗朋友好耐先一齊 始終都要睇定啲先

唔好笑我啦絲打

收啦2字頭大乜叔

當面講笑先唔嬲
一電話whatsapp 佢就容易諗埋一邊

佢都幾敏感 wtapp既時候打多啲表情符號 減少佢嘅誤會

打錯左 想打2字尾

有冇絲打或叔叔巴打過我兩招
公司有個40歲到單身既叔叔，做野認真好盡責，公事或者無聊野都答到我幫到我，份人好cute講野都幾搞笑。暫時都冇代溝。都keep住有wsapp,佢都會主動搵我，出街未試過，唔敢行動同太主動搵佢對話，驚佢覺得我唔認真同埋廢事表錯情衝出黎柒。
各位絲打，點樣先知有冇進一步既發展空間同佢點諗

利申：25 真絲 叔控

佢感情生活如何先

知佢冇拍拖 冇結婚 單身左都好多年
平時工作好忙 放假都係同屋企人去旅行

用其他名義約佢出街 佢鍾意做啲咩？陪佢做話你都有興趣
可以去馬 但唔好急 佢應該幾習慣單身 唔好太chur

佢好少同我講佢自己私人野 我都係打聽番黎
其實係咪要比多d時間先可以由同事轉做朋友呢？
叔叔係咪戒心都重冇咁易信人

2字要都算 起碼30中啦

睇兩人年齡差距姐
如果25歲溝16,7歲
人地都會當你係大叔

f.3補習中意咗個啊sir 大5年
其實係失敗嘅case。唔知係咪大個啲嘅男仔都對男女關係睇得好平常唔會咁睇重。

唔係佢我都唔知自己原來係中意哥哥
我唔知佢係咪對個個學生都咁多野講/會主動撩佢地傾計，但佢成日上堂都會搵我講無聊野(講下佢今晚食咩好,今日係搽咩香水etc)，即使我嗰日唔係補佢嗰科佢都主動搵我講。
之後後尾冇啦啦佢搵到我fb,inbox我。之後我地就開始日日inbox傾計。之後傾傾下轉咗用wtsapp傾日日傾，有時候又會send kiss個emoji，但其實我覺得啊Sir同學生咁傾計法好似唔係幾好但佢就話冇咩，好平常，當我係fd。
有日佢同我分享話買咗架波子，問我想唔想試下遊車河(其實我f.4對呢啲野係完全冇概念亦唔知車呢啲野) 我覺得同呀sir遊車河又好似over咗啲啲所以就拒絕咗，但佢繼續話咁冇咩咋喎好平常，但對我就覺得成件事好大個唔係幾啱身份，但佢邀請咗好多次之後我就坐咗一次，其實都冇咩發生但全程dead咗air，後尾落車先講野，呢次係第一次單獨約出黎見面。
之後中間都係咁日夜wtsapp傾計有時又會夜晚遊下車河，但我知佢好似有女朋友，但佢又show到好似冇亦唔會提，仲話過個女仔唔係佢女朋友。
後尾，睇佢女朋友ig佢地都仲一齊緊，但我知好似唔應該再咁落去，後尾我都專登唔主動搵佢/覆得好冷淡，我佢應該唔係認真，係可能我太細路女諗多咗唔知哥哥係咁同女仔講野

不過到宜家一聞到佢搽過嘅香水味一聽到佢車播過嘅歌就會有少少唔知點嘅感覺，同埋依然對大過我起碼5年,5-~10年嘅人有好感，完全唔中意同齡，但平時翻學U入面係唔會有認真高質哥哥，一係occupied一係就細路mk仔咁款

利申19a0 sorry for too long

點會呢 我地會搵自己年代既膠野出黎一齊睇
然後有咩新既低能野我又搵比佢睇

好撚後悔之前比佢睇ppap

直接認錯+1
之後過一陣等佢心軟既時候就嗲返佢

-4

我同佢真係好夾，樣樣都傾得埋，唯一唔鐘意係佢咩都要我諗哂

鍾意過大自己好多嘅 通常都翻唔到轉頭
我完全明白uni係無大叔型 所以識到宜家呢個都算幾好彩

sorry破壞你幻想 但係個呀sir擺明想食你先咁....

你f3 ,個呀sir 大你五年only , 100%想食你

想到你16歲食咗你呃處

乜事都冇 我冇乜理佢之後慢慢大家都冇聯絡 完

哈冇破壞呀 不過我嗰陣唔肯定個呀sir係咩意思，係驚只係自己諗多咗，佢只不過對人人都係咁當係fd姐。不過係咩都好，自己感覺唔恰當就停，唔好比自己陷入去

過多兩年幾，佢同個女朋友婚都結埋

如果當日喺車上面唔係dead air, 成件事相信會唔同哂
對人要多d戒心呀小妹妹

你冷淡佢知食唔到咪淡岀囉
係啦咁得閒同學生遊車河啦
唔好咁單純啦你

姐控鍾意大過自己既女仔

鐘意啲起碼大3年嘅，極限係大9年
覺得同年嗰啲好on9，完全唔啱channel
身邊朋友都大過我，永遠同佢地最傾得
佢地都覺得我諗野同價值觀同年人唔同，好成熟
利申 19歲 A0絲

認同 佢地唔想煩又懶
唔係唔陪你但要你計劃曬

要黎既時候 大超過9年你都會接受
因為你要既係叔叔既成熟穩重

試過同大過自己四年既女仔，

果日係我返工last day,

佢一齊左一排都唔知我中文名

ps.我係佢初戀

大叔好受嗲
我就是成功例子

帶佢去邊度食肉呀？

利申hehe

我同緊個叔叔拍緊拖 拍左兩個幾月
我而家十九歲 佢三十
佢有童顏 睇落仲係好似大學生
所以出街都唔怕俾人望
佢好過我上一個男朋友好多
EX大我一年 電話成日都熄data 又唔開last seen又冇藍剔
自問我已經好毒 估唔到有人可以毒到咁樣
做野又唔經大腦 又冇主見 幼稚 完全同社會脫節 新聞都唔睇
最差既係佢可以三個禮拜先約出黎見
藉口話自己好多project 完全感覺唔到佢有鐘意過我
反而而家呢個叔叔對我好溫柔 固定一星期見一次
畀到好多安全感我 可能叔叔之前都有幾段感情
知道點樣令大家好好相處
我覺得年齡唔係太大問題 最緊要係兩方都肯付出真心
同埋思想夠成熟
我真係好鐘意佢

係呀，聽佢講佢年輕嘅時候會幫人計劃哂架...
可惜我做唔到佢最愛個個人，我嘅所有野都好似佢個EX,但佢又話佢愛我

好唔開心最近同一個大十幾年嘅叔叔有啲少暖昧
其實明知無可能我對佢亦都一無所知好唔了解
啱啱發現佢有女朋友仲就黎結婚
覺得俾人呃左
佢做乜仲要對我做啲好有路嘅野

佢大我9年 我就黎20
條友仲弱智過我 好似湊住大細路咁
有時俾佢激鳩死 但有時又係到扮成熟⋯
唔知你睇唔睇到呢

試過同ex相差5年，其實唔多唔少都會有代溝，例如佢完全唔知同無興趣高登既野等等，大家既價值觀其實都唔多同，所以最後維持唔到都散左。不過同佢一齊，佢都好幫我同教識我好多野，包括做野同做人處事，令我經過同佢一齊呢段日子後更加成熟識諗。

利申：藍絲

同大過40嘅叔叔溝通會唔會同同𡃁仔唔同？
Eg prefer 講電話多過whatsapp?

見到依個post諗起幾年前既professor
真係中哂我心目中男神既條件
可惜佢個時sem尾訂婚

諗返起佢都心跳加速
佢應該都唔記得我lu
亦都唔會知曾經有個學生咁迷戀佢

屌你老母留名

我27 ex41重係兩子之母
一個月就 太辛苦

之前拍過個大3年 個男仔廿一 性格好差 好自我好幼稚
而家果個大7年 28 對我真係好好（暫時） 講野好真 好錫我 唔似拍散拖 唔似玩玩下 不過可能都係因為熱戀期先咁
希望你睇唔到

咁遲架 等咗你好耐

咩辛苦 湊仔？

大我最多果個係現任, 大我一年多d

想問究竟有無可能同一個大我九年既女人發展，佢二字尾我二字頭

凡事都有可能 睇你地夾唔夾既姐

呢度d 人係咪好細
三十歲就叫亞叔

大我四個月

為何對的人總是在不對的時間出現....

係同事，基本上得weekdays對住，六有時得，日就一定家庭日，我頂唔順就提分手

但而家見面都會flirt 只係再無男女朋友呢樣野

其實女方擔心呢個問題多過你，只要你比到安全感佢就無問題

只要識收線(電話), 唔要求馬拉松式秒回(whatsapp),
電話或whatsapp其實都得.

無論幾多歲, 對大部份男人來講, 咩方式溝通都唔係太大問題, 係怕另一方唔識停.

君生我未生，我生君已老

我想問你地係點同父母講你地伴侶係咁大年紀？

唔敢講住

自己27想溝32姐姐

可唔可行?

佩服你
要好大勇氣

同問。我27佢32

你係以結婚為前提同佢拍拖，就可行；純粹想同年上女人拍下拖玩下就唔好啦，耽誤女人青春既男人最可恥

我明
初戀大我4年

講左 佢地未接受到
不過唔黎反對
我都唔知係咪好事

大叔真係好撚正
男友大我8年 我19 佢27
但我個樣似14歲
佢唔敢帶我返屋企 驚俾人話戀童
又驚係街撞到朋友同事
勁唔開心

無講過俾佢地聽
但我家姐人肉搜索佢 話咗俾阿媽聽
阿媽就同我家姐講 俾說話我聽
「家姐，你千其唔係搵個同我差唔多年紀嘅人做男朋友啊，我唔要㗎！」利申：我父母好後生就生咗我
其實呢樣嘢都令我越嚟越唔會分享自己拍拖嘅開心嘢嘅原因，我好憎父母對我同我家姐細妹嘅男朋友評頸品足，又問人地有冇樓，甚至我唔會想帶男朋友俾佢地見，怕咗佢地

點解你家姐會唔經你同意就同你媽講既
我父母又係好後生就生我 我男朋友細我媽4年
都唔知點開口好

想知大家點同年紀大一啲既人開始
好想試但唔知邊開始好
識既都差唔多年紀

問左佢邊日得閒出黎陪我
訓唔著

通常佢追我

好想識多啲大姐姐

自膠 我記錯咗 其實係我家姐同我講
我阿媽見我fb status有啲朋友留言 然後走咗去search 佢地（我都係近一年先add 佢 之前一直都好避忌 怕無私隱）
可能我家姐都係個啲講咗當問咗 擅自幫人開信 俾我contact人嘅人 所以我先記錯

細4年都ok嘅 不過要有心理準備 屋企人未必接受到
其實我個情況就係佢大過阿爸少少（半年都無）
當初我都唔知佢年齡 後尾先知
經我家姐口中所講 阿媽仲要笑佢老餅wtf
但明明淨係睇樣 佢真係似三十幾歲咁
好彩過咗無耐阿媽就無再提起 屋企都無過問
應該係知道我唔會講俾佢地聽
諗返起都好hurt

無分年紀，feel到互有好感就去馬，老追嫩/嫩追老/男追女/女追男老實講無咩分別

約到姐姐喇

中意親既都係弟弟
不過細兩三年已經覺得夠

中意姐姐

加油

佢都唔share佢私人野 佢又唔會問我 我問佢，佢又答第二樣野 其實係咪已經冇機？

好多時會有種講你都唔明
講咗你又幫我唔到 費時講既心態

男追男呢？🤔

初戀大我31年，現任大我19年
我鐘意d daddy型粗獷肥叔叔

Ex男25 我女30
兩個人都係中學雞樣 出街唔覺有人望
有共同話題想法 冇共同興趣
出街佢會照顧我
分手係因為我頂唔順佢任性 冇交帶
經常拒絕溝通
所以極速斬纜

下次打死我都唔要細過自己嘅人

最近同大六年嘅姐姐一齊 未入個post前覺得都可以繼續行落去，但追完post之後個腦諗左好多嘢 都唔知應唔應該再行落去

利申:廿歲仔

雙方都係鍾意男人就有可能，睇故仔成日話可以將人整彎，真實邊有咁易

應該點做先可以了解多d佢？ 定係用時間證明我係認真？ 佢連聖誕快樂都冇同我講
不要自作多情去做夢 毒x切忌有自信

8年前

我係巴, 同過大8年既絲
當年我18, 佢26

師生戀

幾個月咋

再問佢30定1出黎
佢對我冷淡左

envy

雙藍剔唔覆機？

其實同大二十六年嘅男人拍拖係咪好怪？

26 年真係太多

26年, 會唔會覺得對方已經冇咩時間淨

我個case差廿四年 本來都無諗啲咩
最近咁多明星早逝 我都開始怕佢會無乜時間
你睇George Michael 53歲就死咗

十幾年都還可以, 廿幾年真係好卻步

當初我就係以為同男朋友差十幾年 點知原來唔止咁少
不過佢身體好好 有定期健身 有食保健品 以前又食素食

佢識你個陣報細數?? keep得好既話應該活到80歲或者更長命
咁應該唔洗咁擔心, 然後自己都要keep好D先得

做得你阿爸啦

佢一開始無講 我亦都無問
就咁睇 佢似30幾

我都認同自己都要keep好啲先
容乜易我死得快啲

最近自己都開始注意下身體
怕自己後生仔無啦啦有病死鬼左

相差11 sheshe

點樣識？同事？

幼稚成熟同年齡冇關
同叔叔會好冇安全感覺得佢食女經驗太豐富難投入真感情

初戀大十年 呢家兩個月 我19
我成日叫佢哥哥 佢話好亂倫feel

完全唔係嗰回事 痴線
老豆係外形唔得 思想老套嘅生物
我對呢啲完全無興趣 甚至覺得作嘔
你會唔會話Johnny Depp係啊叔？

大我一個月算唔算

無錯 佢既過去太複習有時都幾難接受
加上我覺得驚訝既野 佢已經見慣不怪

我叫佢叔叔 佢會黑面
但我覺得無咩問題 好想咁叫

其實唔一定指歲數 心態上叔叔都ok

我而家鍾意左個大我9年既男人
我地唔係成日見但係佢面前佢覺得我似小朋友
我都唔知點解見到佢就會好hyper
佢有摸過我/拖住我/經常陪我傾電話
但終結都feel唔到佢當我係妹妹定佢鍾意既人

20年 到開始講現實問題時發現人生目標差太遠 和平而分

我最多都係細自己5年，太細真係溝通唔到。

十年，我係仔

同緊個差10年既叔叔約會緊，好驚佢有老婆個d,可以點先起到底

咩事？

唔好咁快一齊 睇定先
除咗有老婆個d 可能仲有好多其他野
始終佢活多你十年

我近排都知到咗啲幾難接受既野
好影響我 諗緊好唔好分手

例如邊方面？

Ex大我六年唔算多
但我係一路讀書成長都順風順水
佢就公開試失敗細個就要養家
辛辛苦苦先讀到大學果啲黎

同佢一齊時佢廿三歲已經阿叔心態

之後鍾意過兩個男既都大我九年
不過佢地都對我冇興趣

6年
唔多嘅
現任大一年
覺得佢並無不成熟過6年嗰個

姐姐好

太大風險愈大
我心態都好老